[清理低端人口係好事?]沈大師: 18/19年中國會急速崛起

師父好嘢

師父早幾個月已經預知中共政策

沈大師 未來人也

求下俾我隻0388爆番兩日先散水 求5%已心足

師傅: 從來都冇北水

師父一句 勝過網絡廢青千言萬語！

2018 ChiBoom

18/19, 18上半年應該仲safe